記得(G)I-DLE初出道時，好多連仔屌鳩佢地串CLC

想問一果班人而家去咗邊？

呼呼呼

串clc d咩

Hann

個MV開頭素妍串柒柒咁攞住個貓面具，然後掉撚咗

睇完呢條片就被圈了

乜clc有fans既咩

其實呢個shot有咩用意？
冇理由走去串同公司女團架？

因為clc啲粉絲好恰

貓面具關CLC咩事？

哇屌 咁真係好落佢地面

公司用來制造話題

似狐狸面具多d wor

變左制造黑粉多d啵

反正都唔會好多